請大家當自己係一個真嘅士兵 為保衛家園 唔係你死就我亡

士兵遇到敵軍 只有殺同俘虜二個選項
要當敵軍係惡魔 唔可以留情
你輸咗 佢殺晒你屋企人 強姦你妻女

保衛家園

警察係外敵

警察係惡魔 邪惡嘅存在

我地係正義嘅一面

打惡魔係絕對正確

佢會破壞你屋企 搞你屋企人

所以挺身而出 對抗邪魔係正義嘅舉動

自從比連仔del過一個po之後
啲po全部推唔上佢

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

香港有軍隊 就係你地每一個人 比起武器 勇氣同志氣更加重要